佛地魔性轉轉形做vtuber，中國氣炸：這是辱華

桐生可可慘變黑畫面you know who，咁邊個先係the girl/boy who live

冇錢又要面

支那仔真係仆街